娛樂台降狗回歸洗塵區

落地獄啦空降閪！！

吊你老木夜媽媽咪貼呢d啦

我全力保護車汪
反正全隊都係造假

你同降狗一樣做左虧心事先會驚HAHA

當初你地反降都係因為她空降
而家全隊造假冇reason反

咁佢個陣冇入過12 本身唔係出道組嫌疑最大

咪玩la==由第一集鏡頭分配造到尾架

咁牙降都幾慘 要接空降閪劇本 原諒了

izone無罪

幾正

想知佢地會唔會繼續做落去

降狗仲樣衰過黃碧雲

❤彩元

話左你捧殺 成個娛台得我+護清+賓師兄係真WIZONE..

dllm?又屈？

斬清記住數埋我..
實不相暪 我藍嘅..

想接你呢個藍(男)朋友放學..==

放學一齊去apm睇eyes on me..?